啱啱出黎做野，想幫屋企人買醫療保險

父母(5x 歲) ， 我(2x歲) ， 細佬(2x歲)

有咩要注意？

暫時睇啱恆生Bupa摯悅 計劃

詳情

有冇巴絲買過評論下？

其實我覺得買得過

點解？

巴打又買開咩？

點解唔直接係bupa到買
睇埋自願醫保先有得扣稅

恆生見順便click. 入去睇

上番bupa官網再睇先

自願醫保好似

後生仔，唔多抵

不過都等埋4月1 睇睇

保險狗全面進場

普通醫保用公司果份啦

可能公司果份會唔夠claim，買份有墊底費嘅醫療保險，有其他特別需求就再加 rider 上個plan， 咁樣買一定最平，agent 賺最少佣（ps.agent）

還有等4月1日買，保險公司多d 優惠

銀行計劃就建議唔好買
建議你直接買bupa together 咁你全家人一齊買係會平啲
同埋可以一家人share一個保額，咁四個人總共會有100萬保額一年
咁樣買法應該會係最抵
再唔係就全家買cigna choice，都係全家買有得平，質素都算唔錯
兩隻計劃你都可以上佢官網或者搵broker買，如果冇相熟我可以介紹
如果有任何問題，可以喺呢度問或者私底下搵我都得

利申 前broker

等4月1日自願醫保細節出黎先諗，到時各大報紙/網上就有比較，鐘意邊間買邊間

有興趣聯繫我 宏利 agent

唔啱都唔好diu 我老母

我都覺得醫療危疾要買
早排有親戚有 cancer
佢因為早排冇晒啲錢

好在佢幾十年前買咗兩份危疾同醫療
可以入私家做手術
如果排政府我諗佢已經痛死咗

基本上而家一個招牌掉落嚟死7個係大學生
大學學歷係基本入場券
睇資歷同個人應該會係重要啲

不過我又覺得咁既
好多上一輩做落既，可能真係讀書唔多不過處理保單又真係處理得幾好，所以都唔可以話大學學歷就抹煞左佢地後天努力既
因為講真其實都唔係好難睇得明，條款定義點樣先有得賠都好簡單，只不過係唔係行內人唔會細心留意就唔太清楚其實係講緊咩
我自己做後勤其實都係好快上手，因為日日都對住其實好難會唔識，不過而家基本上有大學學歷都係個基本入場券，起碼識得睇下英文同用電腦處理文件，冇大學學歷做咩工都好難生存啦
利申 大學生

想問下bupa個家庭plan 好唔好

bupa together大房plan黎

聽講大房都好爆，依家諗緊health pkus半私家房

但勝在保額夠大 1m一年 自願醫保得個40萬上限...

自願醫保 bupa個plan都唔平 10k一年

10k算係咁啦... 幾個人share 好平

自願醫保其實唔係全包 有分item 會claim爆 樓主有興趣可以telegram我交流下